[05-07-2019]股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

D7黑警

NLD7DB!LGPGDNL7D

個個都賺到唔上水

超轉生光埃都唔夠暗拉雞勁.....

月供又入貴貨

ME USE 螺絲 NG LUN HO...

ME螺絲冇水位...唔太想用月讀

YUNA...

各位CHING 有冇人想試下夕張蜜瓜AR

DIM C...

我冇野講

HSI究竟想點

派49石....八婆好野多謝八婆.....

得4xb成交...

我啲權縮到想喊

縮咪幾好

1126

入左第一注

Molamola

又入曬啲貴貨

123

UJ

笑到最後

班屯公G唔係話照開檔咩...

路上

今日唔去聽日先去

我準備左兩隻怪叫雞

D7廢老

釋放娜娜

香港警察毅進仔
欄住曬 為隻雞
香港警察係最威
齊守公廁

黑警死全家！

雞犬不寧

個屎坑臭到仆街，行過都頂唔順
重係入面兩粒鐘
真係⋯

抵撚死

聽日又行街 興奮到訓唔著

支持警察執法！
拉鳩咸濕阿伯！

交稅黎保護d臭雞

3點

今日洗唔洗裝備好混亂

執柒JOR佢LA

和里非回合

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

攬炒

攬炒巴啲諗頭

for!

死黑警走狗